一日未有警察死，佢哋都會繼續任意莽為

你同意以上論點嗎？試加以評論

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

吹咩風
就係對方無恐懼感，先會任意莽為往死裡打。當有一日發現原來亂打人係會導致自己死嘅，佢哋先會收手。

啱

好似死亡筆記咁

唔同意
因為有嘅話
佢地會更加覺得自己出師有名
到時狂殺人，佢地就會話「唔殺佢地，就我地被殺」

哦

冇錯

呢場本身已經係場不公平嘅遊戲
如果比到藉口對家「出師有名」

香港人就會仆街到盡

唔同意
當有一日佢地殺我地，就係美軍來了，CIA 提供武器訓練之日

所以要提醒佢地有另一個選擇
企喺香港人呢邊就唔會比香港人殺死
辭職唔做都唔會被殺死
但既然佢選擇對付香港人 佢就要有心理準備被殺

佢哋再咁樣落去，根本係玩命
係睇下邊個唔好彩

而家都仆到盡啦
隨時死左冇人知

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

我覺得警犬而家唔止用暴力，而係軟硬兼施咁打壓出黎示威既每一個人，以暴易暴係贏唔到佢地，從來武力上就是不對等，而且咁多警犬資料走出黎，黑警裡無鬼我唔會信，如果一旦有狗死，咁人地就有權團結對外，我地都無因為一個手足被自殺而退讓，你認為佢地會咩？

應該要多想下點用軟攻勢，當然2軍對陣下有武勇手足鬥力先可保其他手足安全，但更重要和理非冷氣軍師諗下點樣從民事或法律程序上點樣可以有怨有路訴，被屈既義士點樣可以翻身。

最強調一點：狗係唔會因為死一個而退讓，唔好諗傻野，佢地已經開始用法庭既力量去打壓，一定要諗方法以法制警!

岩呀!!!!!!!!!!!千祈千祈千祈千祈千祈千祈
唔好激嬲佢地呀, 唔好俾佢地有藉口!!!!!!!

屌你老母, 到宜家都唔撚醒

計我話香港人咁私縮, 有人肯七生報國? 屌你老母應該世代供奉啦!!!!

你條仆街狗/$0.3 都咁講

咁睇黎真係要殺一打和、殺二有賺,

最好連你呢D垃圾都起埋底 玩埋買一送一就PERFECT

示威同戰鬥的最大分別

示威 = 被popo打同制服
戰鬥 = 捉popo打或制服

人數唔夠多一定要走
但100人圍住10個popo，做乜唔制伏佢？唔係打佢，係制伏佢，用索帶，用人手㩒住佢地雙手，唔使搶佢地武器，齋制服佢地，佢地犯左法公民就有權制伏佢地。

今日已經好明顯係我地唔敢行動，如果大家都決心一戰，或者唔會有好多手足被收頭。

上面紅字係你自己講既

死一個當然唔會退
但一個炸彈炸死幾十隻點睇？

和理非要做的係喺審判時一律判冇罪
雖然我都預左佢會使橫手或者直接繞過陪審團

全民罷工都未做到，講咩殺犬

但戰鬥同殺警係2件事，當日我講呢番話，係因為當日一大班人只睇唔對抗，好多手足都被拉而講，但我從來無說過要殺警，唔通遇到有人對你用暴力 你可以唔反抗？

我仲有一篇講到用空投電油等警察開槍就自焚你可以整埋出黎，我冧電油如果佢唔開槍係唔會對佢有殺傷力，果篇我都無話要殺警。

U are relying to a 50cents, plz block him

大家都等埋關係法一過或者唔過就會將4個月嚟嘅忿怒訴諸popo

現哂形, 死傻鳩,

又廢青又公安,

同痔, 返大陸食蕉啦

一係咁，好多人過唔到殺警察心理關心，又怕會俾藉口乜乜乜
打殘黑警呢?
只要大家齊心，捉落單狗，開傘收鏡頭都做到

有種拉哂所有香港人

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問決定移民(會員#326414)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢唔會拉得哂所有香港人
但可以將香港成個香港變成監獄

點樣可以治到佢地

其實我覺得只係好多人以為其他人好抗拒
所以只要將相關訊息加入口號就得

一個唔夠

其實兩種情緒都會有,睇個黑警本身既性格

有家室 有老婆仔女嗰d一定驚
佢自己唔驚 佢老婆都一定發癲

諗起香港人仲要交税養狗官、黑警就夠慘

人地覺得你垃圾ONLY~
由雨革到今日 一見到狗就跑
你一跑 佢就追 所以我支持樓主

仲有人話夠啦夠啦夠啦

聽日死返去返工啦， 又下星期見殺警， ff

agger

全民肯打狗先出聲啦，淨係識得嗌放人

咪撚玩啦 打死人推落樓掉落海扮無事?

頭先又係旺角打死人 條屍拎左上車

車身玻璃用黑膠袋全封

唯有劏狗先會引發辭職潮
呢班狗冇學歷冇專業技能
出返私人都市場根本冇可能搵返呢個人工
要佢地憑良心辭職根本冇可能

對方知我地唔敢再升級,當大家係玩具咁玩

不同意, 因為要返工